\section{Per chi è interessato ad essere intervistato}
\begin{enumerate} [resume]
    \item \textbf{Ci lasceresti un contatto per poter organizzare un'intervista in cui proverai l'applicazione? (Indicare anche nome, cognome e tipologia contatto)}
    \begin{itemize}
        \item \textit{Inserire il contatto}
    \end{itemize}
    Questa domanda viene posta per poter contattare successivamente l'utente per organizzare l'intervista.
    \item \textbf{Come preferiresti fare l'intervista? (Scelta multipla)}
    \begin{itemize}
        \item \textit{Di persona}
        \item \textit{Telefonicamente}
        \item \textit{Videochiamata (Skype, Hangouts, Discord, etc...)}
        \item \textit{Via chat (Whatsapp, Telegram, Skype, etc...)}
    \end{itemize}
    Questa domanda, invece, viene posta per ottenere la preferenza di come preferirebbero svolgere l'intervista gli utenti.
\end{enumerate}